[STEAM /星際迷] AVORION -太空版MINECRAFT

1.STEAM WORKSHOP

From Steam 評價:
2.自製超巨大戰艦/太空站/戰機
3.可設定AI建立一個艦隊(自動 採集/分解/護衛)
4.武器/晶片有 類似打寶系統) 有品質/材質之分可透過戰鬥/殘骸分解獲得
5.主線/ 支線任務系統
6.貿易/ 海盜/ 採集/ 外交
7多人線上合作1-200人(PVP/PVE)
8多人聯盟共享戰艦/地圖
9.戰艦合作模式:1人控制飛行1人控制砲台1人控制戰機

正 lm

SERVER已開

呢隻我以前有同friend玩,
最近好似控船果part搞好左

Bam 圖條友做乜鳩

D船手感好好

我講緊指揮果part, 之前連過圖都控唔到

姐係叫佢自動掘礦個d ?岩岩玩冇耐

lm

留名跟進
以前玩過starmade，但佢萬年冇更新
Space engineer複雜得滯唔識玩
呢個好似幾正咁

有冇GROUP

我都係玩左陣space engineer放棄左太難
呢隻似minecarft每個方塊有唔同功能 ，引擎貨倉etc,就算得兩粒方塊都飛得但都可以整好複雜既船

有冇攻略睇下,玩左幾個鐘乜都冇做過

有開Dedicated server
想join tg ip 比你

隻game 個殘體中文先翻譯度高
要做單人個教學唔係唔知點玩 再睇下ingame wiki

一開始都係掘礦整架大船 再去碼頭建造架有船員艦長既採礦船 就可以開始自動採礦 你自己就jump去其他星區探險做任

呢隻唔駛諗太多, 除左引擎之外其他點放都得
btw你幾時先放個ip出黎比人入, 又話開左ser

今晚返去先不過dl 人地d靚船再改個內裝都好過癮
自己整唔到咁靚

慢慢起先過癮, 下下用人地個模好快玩完隻Game
始終去到中後期就係不斷打交/挖礦搵錢, 不斷飛圖搵boss打, 然後買裝去升架船

感覺好單機

Workshop d通常好睇唔好用 都要大執
反而想知貿易點玩 買左紅色交易插件都冇建議走商路線

有無 IP? 以前入到中心但唔想打爆 last boss, 所以一直無爆機。

9點

以前玩係成日等時間再入去中心刷BOSS

thx巴打
想問下點搵錢,點買賣都係買貴d

IP:
server名鳩打is ok

我暫時都係賣礦同打寶
交易有高級晶片會suggest 路線

我想問個好白痴嘅問題
點解我去resources depot , 冇得揀trade resources

都幾難飛
成日都去左第二個位

撳B睇D轉向數值
同埋慣性阻尼方塊減速要裝好多

未泊船? 定去錯 咁有咩揀

慣性阻尼方塊=推進器?

又想問下整船有得tick空間站建造器係咩黎?

NO 減速用 淨係可以用鐵整

後期野 幾千萬起一座

整工廠生產 姐係你E家見到D空間站遲D可以自己整

thx,咁tick左先算

飛十分鐘都見唔到一粒鐵

淨係得refine ore同bulletin board
係咪佢哋唔收鐵
裝咗trade upgrade見到佢哋冇收購鐵
咁樣想賺錢咪要去第二個sector

裝雷達會highlight

裝左,點睇

呢隻game係咪玩server同玩單機冇分別，自己做返自己啲任，十年都見吾到一個player果啲黎?

好似綠色以上雷達晶片 有礦會框住

飛半個鐘都搵唔到一粒礦係我BUG左定係點

係咪好耐前開個post?

大地圖閃閃下綠色點通常係礦區 cap圖睇睇？

資源站一定有架wo cap圖睇睇？

No

入聯盟就會見到其他人 有共用倉庫 boss 設計for一齊打
但單機都得

呢個?

YES 星門區OR綠色點區 你去過會話你知有幾多小行星
基本上有小行星一定有礦 愈北愈高質礦

建議去裝備站買張最平星系地圖先

撞到隻船爆晒連維修錢都冇
飛左極耐先搵到幾粒鐵

同埋夠礦去碼頭整隻有艦長既船叫AI AUTO採算 快過你自己採

等我搵到第一桶金再講

制度系統呢粒野要拎去邊度賣

搵到了

船既模組有冇得買

屌貴到喊

冇嘢了
原來自己柒，冇碌到下面所以揀唔到
搞到我剷咗個save，之後發現膠咗開返backup
發現個base sector乜都冇晒，連傳送門都冇埋，嬲嬲地重玩

好貴喎艦長，三個鍾萬五蚊，收得貴過雞

回到本既
AI挖礦真係快好多

NAONITE礦點挖
射完成粒都係鐵
比得4粒原礦我要我自己去合

採礦炮最多採高一級礦
E.G 鈦製最多採綠礦

JOIN US

戰機係咪可以整到gundam咁？

船整到似木馬號

以前EA有隻spore又係自己砌戰車飛機戰艦
我整晒高達啲MS同戰艦出來

有冇ms射出來

可以有 後期有得整航母
你幾d機set做吉姆樣就得

唔係成個型整到似吉姆咩？

點整都得 minecraft

揸住成箱小麥去左20個星系都搵唔到人接貨，仲要俾海盜打爆埋

之後見到酒工場，肯定見過有人買
走到山長水遠個賭場，見賣唔到先發現我睇錯wires唔係wine
跑咁多轉都係蝕錢

講晒咩站買咩

不過起碼要有藍色交易晶片 會suggest 路線同賣咩

終於叫識玩少少

原來可以收埋引擎同推進器係裝甲後面
等我仲ON99露出PLAY

點解交易系統個價同我實際去買個價唔同

我都唔係好識交易

綠礦係咪AI挖唔到

採到 炮台要鈦

我守左個裝備店2粒鐘都未見到綠色挖礦塔係咪唔會出

我指鈉奧級既挖礦炮

好難等架WO RANDOM
打怪可能趺 OR 可以去派係HOME SECTOR 有研究所可以3個炮合成1個 有機會高級OR同級

好似好正咁
不過係online game黎?

可單機可online既單機

慘 繼續等

SEND個比你

想去打賊點知雷射幾下就爆左我個盾

護盾generator要整好大舊

死SER?

發覺支粗礦炮都幾搵笨
本身舊石挖到1萬
佢比ORE你
又係1萬左右
之後又食你貨倉又要你自己去燒
燒完又要扣稅
仲衰過普通礦槍
咩事

粗採高效率好多 前提你貨倉夠大
粗採十零秒量= 精採幾分鐘

我屌睇錯價錢蝕左300萬

啱啱買咗 lm

綠礦前真係最辛苦
有盾之後可以偷上藍黃礦了

有艦載機都未採黃礦

係咪越接近宇宙中心先會多其他顏色礦
同埋科技先會有高lvl

係
Y係+-370左右有綠
2XX有藍
1XX有黃
我跳蟲洞直接去左2XX 有中立NPC 起家

工作坊既圖紙真係幾撚ON9
4粒星
整出黎連行都行唔到
引擎分到幾細要換既話好煩
有啲就連發電要求都達唔到標

仲有好多停唔到既船
要改既話唔拆開佢根本改唔到
一係就後面下面加上去,又要自己整返個外觀
都幾煩,我就係唔想搞外觀
本身用緊長方體想整隻靚仔少少既

想要外型功能兼備，外觀裝甲要拉到岡本001咁薄入面塞其他嘢
好似整真船咁

Btw到底整船點save落下面個1-9，㩒數字都save唔到

如果可以好似炮塔咁換外觀就好

搵粒野，拉去下面

係咪要㩒實mouse中間粒的試左好耐

左鍵

整船有個眼仔icon可以揀淨係顯示咩部件
例如淨係顯示貨倉 就方便轉晒做其他
改船輕鬆

顯示完點樣轉
佢一個引擎分左幾十個細細粒咁樣
我拉晒佢地然後轉材料都要一粒粒按ALT左鍵
或者隻船入面根本連空間都冇比我想塞野入去都塞唔到

同埋左下角AI船搵唔到礦/轉移之類既MSG可唔可以MUTE左佢
好煩

Copy 個殼，del左佢，塞嘢入去再paste一個薄嘅皮冚返佢

1K火力打個8K海賊
差啲輸

好on9, 我以為呢粒點係蟲洞，向住佢跑左10分鐘先覺得唔對路
又要用同樣時間返轉頭
就算主船都要有艦長，可以慳返自己行

唔係無聊去望下AI船都唔知隻船既員工冇晒
一直冇挖野

隨便搵個點跳一跳咪得
我都請左艦長幫我行

睇多幾隻又發現有一隻連行都行唔到

嗰陣諗唔到

我想知我logout左ai仲會唔會挖礦

大地圖右上同左下ICON都會講架船做緊咩 做緊係綠色字
BTW 你地知撳住SHIFT可以一次落晒過區同採礦命令?

唔會啦 LOGOFF左都採咪唔玩1個月返黎幾十億

佢寫住挖礦中
一隻就寫轉移中

車咁我開住掛係度一樣架姐

要電費 真礦機

最高級交易晶片 都係唔識走商

我只係識用本地路線
要跳星系既好多時都蝕
同埋個價好似會變,伏伏地

精煉礦石等左3個字都仲係正在精煉
睇黎又卡住左

本區路線通常供應OR需求好少? 好難

賺得十幾廿萬
我睇人玩買2000幾蚊既醫療系統賺大錢
但我搵極都搵唔到2000幾蚊既醫療系統
搵到個地方有3個醫療系統工廠但+200幾%價都唔知咩事

繼續賣礦

原來炮台BLUE PRINT 咁用

有冇得set隻船守死一張地圖
巡查星系變左周圍走

有個PROTECT POSITION

邊有
得攻擊敵人

原來要LOOP佢個攻擊敵人先會守住

你down呢架好正喎屌

有冇圖紙望望

好DIN呢架 好DETAIL之餘
唔知點做到同一個方塊同時係引擎+能量倉+推進器

有冇好似minecraft咁keep住update
同埋見上面你地玩到好似返工咁

最近都有更新

DL黎睇下先

個船鳩有咩用
300幾空間

我跑到去300咁上下，有綠礦嘅星系
想話開始砌好啲隻船，想搵啲戰鬥力比較吓
見到啲勢力嘅cruiser啲盾去到42k，船體都有30k
全艘船用晒綠礦防護罩都堆唔到咁高，點打

你搵同區既賊去比就得架啦
勢力一定勁啲

隻船都好用但加速真係唔太夠

我想知點可以堆到咁高，見佢哋都係300米長左右，唔通內籠全部裝晒防護罩，定佢哋唔止係用綠礦
仲有有冇得睇埋佢哋DPS

留名番屋企玩

DPS行得近會睇到
裝探測器可以遠啲
好似係
42K好少咋喎我用上面隻船有成400K盾

上面隻船起碼大佢8倍喎

咁你除8都有50k
差唔多啦

個ser 係咪有問題採粒礦成日幾秒冇傷害

有粒模組加盾
盾真易谷
火力難啲

個ser呢兩日好lag, 有冇計搞搞

今日真係lag 到爆
十秒有傷害5秒冇傷害

琴晚已經係咁 以為今日會好少少
樓主試下reboot一次

LAG到玩唔到,打隻賊打下停下係咁中招

我依家都係叫ai自己挖算數, lag到打唔到交
依家有時部船lag到ai控都原地自轉

自轉

個SER正常返CALL我啦睇下片先

原力炮個拉力係有咩用

嘩屌咩求救任務去到一大班海盜
然後70萬盾3秒就爆左

workshop 有冇xwing?

幾時先回到本

愈黎愈多船係唔同星區要LOAD

我SET返D LIMIT 應該會好返

有 好唔實用

聽講垃圾

SOR REBOOT 了

哦屌幾十萬火力既賊全部都係魚雷
射完就變2000火力

REBOOT SERVER

@9

仲未開?

可唔可以裝呢個MOD

你SET個LIMIT 1星球10隻船搞到我登唔到船
派唔到FIGHTER

又爆LAG

晏D SET返高同REBOOT

OK

諗住搶佢

岩岩搶左太空站

初始星區起左個資源站 得閒黎賣下野

FIGHTER 應該唔計wo
應該係搶埋個架就會多過十架
一陣set 20

張圖右邊寫咩10架
我都睇唔到
每次想搶就放唔到
我試過個飛行隊得6架飛機仔都係派唔到出去

睇唔明

哦我明啦佢唔比我多一隻船
因為我已經11架

我諗你本身有10架船
一搶埋就多過10 所以唔得
不過冇計SERVER愈黎愈多野LOAD 每日REBOOT一次算

DEL緊D冇用既船
通常用幾隻姐

唯有係咁

打個船廠賺左800萬

隻驚個砌船其實都幾煩，全部嘢只可以45度轉積木砌
淨係砌個打側嘅斜面已經用咗我兩個鐘
之後先知原來可以將嗰part save低用scale modify長闊高改角度
我仲自己用計數機計畢氏定理sin tan cos

點解我隻自動mining 船佢唔識自己target 啲石...佢只係識射空氣

無野了 我知點解了🤦🏻‍♂️

砌船真心煩
加一樣野就要加多4樣野
加速減速電左右上下
圖紙船都比我加到好似貨櫃車咁拖住個長方型

3架海盜等離子炮實在太屈
200萬盾十秒就燒完
又冇幾百萬

成日掘掘下就有海盜
即刻好似過街老鼠咁轉區

唔好去野外挖冇咩問題

係咪改左礦石重生
隻隻船都話搵唔到礦